匯豐大家睇幾錢🤔

今日76.7入左啊

今日沈大師睇79、80 叫落注

82啦起碼 咁保守

沈大師話買匯豐, 沽比亞迪

入左幾手

訓左身家

74到76妹下妹下

我老母90蚊有貨，坐左幾年

D 息扣扣埋埋 都 變番 70 蚊味

我睇會下跌

Any reason

睇86啦,86蚊家鄉

長線睇90

利申 79放哂

20蚊